MPF 組合分享會

宏利
保守 50%
國際債券 20%
65歲退休基金 30%

準備轉返港股同進取